[墨香] 大家有冇玩開咩私服？

小第近排想玩返，但唔知有咩服好，大家有冇好介紹？

唔好太變態又改曬技又改曬裝就得

無呀 走啦
垃圾game都玩 你係咪on9架樓主

睇醫生啦

前所未有の私服星空墨香-【妊神星】
星空墨香 - 任申星【轻松升级, 不属于变态服.】
游戏账号都在游戏内注册. (请使用一致的账号注册快服/慢服. 方便日后充值/奖励颁发
游戏下载链接 :
【星空墨香 - 任神星】 :

大陆玩家请加QQ群下载文件 : 716994194
【40级可泡点】 每5分钟 23泡点, 周末开放双倍泡点. 一天轻松6624 /13248泡点, 商城99%物品均可使用泡点购买

★★★开启武器新阶段【一把武器, 决定你的江湖地位】★★★
【御花园副本 - 黑龙BOSS】 - 优, 尚, 极武器 等等打造材料可在里面猎获!
【持久度】开启武器持久度系统, 持久度高, 免费玩家照秒无误!
【成长值】开启武器成长值系统, 带武器还额外添加大幅度属性!开战一定有助!
【内|火爆玉兔 】开放全新法师武器! 升级更方便, 战场上毫不逊色!
【武器新操作】81/85武器+10后开启组合【优|武器, 尚|武器, 极|武器】各阶附着更强悍的属性!
【宝石镶嵌】全部装备开放镶嵌系统. 额外给您增强四个属性点! 最高可增加单个属性500点.
【新手礼包】→ 注册账号就送你 星墨[搞事]礼包 ! 免费玩家也能顺畅体验! 【包含一切基本装备の礼包】
【高级地图】-嵩山, 龙门石窟入口, 洞庭湖 升级为高级地图, 可刷优, 尚, 极武器打造材料! 泡点玩家也能做到!
【蚩牛, 巨陵神】 - 商城那1%仅限元宝购买的物品都能在这里获得! 只掉好料. 不浪费大家的时间.
★★★未来还有很大的发展空间, 绝不是闪服, 不是闪服, 不是闪服!★★★

贴心官方助理【星墨GM助理-小妞 、星墨GM助理-小悠 】 时刻在线
→观察游戏环境, 给予玩家一个更平稳, 安全的游戏平台.
→倾听玩家的任何汇报
→【一视同仁】不管你是谁, 心术不正影响游戏环境的, 小心被追喔!
→ 时刻给大家举办活动! 有好康一起享!

香香墨香

玩正服喇

仲有人玩正服？

我，香港ser（玄月）應該都仲有十個八個玩緊，有個十倍技點既ser(神尊)果度多好多人，沉日一開，十個八個掛緊，再加幾個活人

down返黎玩先

Push

自己開玩單機

同問

教學

【傾城墨香Online】2019年11月15日18:00火爆登場!
遊戲網站:
遊戲論壇:
遊戲專業:

遊戲客服(微信):Xsj_guanliyuan

遊戲設置:
經驗值1000%,技能點150%,掉寶率100%,武功經驗值500%
49惡名以下不會爆裝備武功等.

遊戲簡介:
★泡點每10分鐘10綁定元寶.
★還你最原始蘭州、裝備、武器!
★武器,裝備設置+1 到 +3為100%.武器最高跳9.
★本服開放最高97武器.
★本服最多雙開,超過雙開會直接封鎖不給予警告!
★本服絕對杜絕外掛,如發現會直接封鎖處理.
★客服每天不定時上線活動,送金幣送豪禮!
★遊戲最高99等級.
★遊戲新增多款炫麗的翅膀.
★每周五開放轉身.
★擁有多條國家線路,高仿路線,歡迎各國玩家加入.
★遊戲擁有室內商城、在線轉身、非常方便.